有無手足做過ICL植入式隱形眼鏡？

想知之後有無咩特別嘢、後遺症之類

非常好 除左貴
但我自己鐘意微笑多d

做左7年 冇乜野幾好

有無FEEL到度數加深之類？

請問边間做？我都好想做，但唔知边間好

冇呀 上年驗眼果個人都話我視力好好

做左幾錢?

6萬幾

邊間做 巴打

林順潮(希瑪前身)，藍架。

我下星期三做 清晰，想問下巴打icl 有啲咩要注意 同埋你做左咁耐 有冇啲咩唔舒服既地方？

都真係冇乜要注意 手術當晚最好瞓覺同唔好望電話啦 做完手術點洗頭你應該安排好啦

咁多年黎冇乜唔舒服 不過有眩光 但我唔揸車冇乜所謂

眩光嚴唔嚴重 因為會揸車 同埋係咪冇眼乾既問題？

夜晚睇街燈有兩個圈喎都

唔會眼乾

琴晚做完 今日起身爽到仆街

清而家點

一個字正

睇嘢有冇眩光？ 夜晚睇嘢清唔清楚